[多圖少字非遊記] 上個星期同男朋友去完挪威旅行返黎執左D相 比大家睇下

Lovatnet

Romsdalstrappa

Oppstryn

Flø

Bøyabreen

係Fjærlandsfjord 玩kayak

Aurlandsfjord

Flåm

有咩可以係到問 但係行程大多係我男友plan 可能未必全部答到你

自推一下

請share.行程

Bergen->Ytre Oppedal->Lavik->Lovatnet(CAMPING)->Åndalsnes ->Geirangerfjord->Dalsnibba->Oppstryn->Flø(Stigholvatnet)->Vetlefjord->Bøyabreen->Jølstravatn->Fjærlandsfjord ->Aurlandsfjord ->Flåm

其實western fjord region果邊D靚景連埋

揸車就一路去哂

我地都係自駕遊左10日

皮已正

thx

自推

推

係咪可以KAYAK咁玩?IG見到D鬼成日咁做

好靚啊

唔明你問咩
我地有玩到kayak

多謝

D相係我影 男朋友全程做柴可夫

SOR 1999
我意思係咪可KAYAK環哂咁多個地方?人地自駕我就橕艇仔咁

Highland of Scotland
挪威
瑞士

係三個我好想去/定居既地方

應該難d

我同男朋友都係玩左個零鐘

TOTAL 洗左幾錢啊?

兩個人四萬幾連機票酒店

Bergen果邊食野真係貴到要勁慳

叫一份pizza第二日用酒店微波爐叮返熱食

有冇皇帝蟹食 之前睇電視節目話Norway 好多

有 但係無食到

過癮

邊度有
點解冇食 太貴？